HBO Go IOS睇冇字幕

如題
電腦又正常冇問題，係iphone睇就冇字幕，明明已經set左繁中
有冇人知咩事
ps: iphone xs max, IOS 12.1.1

個app成日有問題， delete 再裝啦